今屆Oscar有份提名嘅電影入面你睇左幾多齣？

一齣
星聲夢裡人

Arrival + lalaland

Lala land好正

係幾正既

zootopia

moonlight
la la land
無計
每套戲都要避開d大片既檔期
有三4套都無上

Lalaland